{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098735",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "초이한옥카페"
    },
    "text": "世宗市将軍面チョイ自動車劇場の左側に位置するチョイ韓屋カフェベーカリーデザートは、様々なコーヒー、飲み物、そしてデザートを楽しむことができます。 主要メニューの中には4,300ウォンのアメリカーノがあります。 この店は居心地の良いすっきりとした雰囲気を持っており、コーヒーを飲みながら休息を楽しむことができます。 ここはコーヒーやデザートの味だけでなく、多様性や継続的なアップデートで有名な場所で、手作りの材料を使った真心を込めたベーカリーやデザートが提供されます。 室内にはソファとテーブルが用意されており、リラックスしてドリンクやデザートを楽しむことができ、外部テラスでも休息を楽しむことができます。 ここは友達や家族と一緒に時間を過ごすのに良い空間で、コーヒーやデザートが好きな方に強くお勧めです。 お店は平日の午前10時から午後8時まで、週末は午前10時から午後9時まで営業しています。 訪問の際は周辺の駐車スペースを利用してください。 また、店内は清潔に管理されており、心配なく訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートはどこに位置していますか？",
            "answer": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートは世宗市将軍面チョイ自動車劇場の左側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューには様々なコーヒーと飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "主要メニューの一つには何がありますか？",
            "answer": "主要メニューの中には4,300ウォンのアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートは居心地の良いすっきりとした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートは手作りの材料を使った真心を込めたベーカリーやデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "店内には何が用意されていますか？",
            "answer": "店内にはソファとテーブルが用意されており、外部テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめですか？",
            "answer": "チョイ韓屋カフェベーカリーデザートはコーヒーやデザートが好きな方に強くおすすめです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の午前10時から午後8時まで、週末は午前10時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "訪問の際は周辺の駐車スペースを利用してください。"
        },
        {
            "question": "店内の清潔さはどうですか？",
            "answer": "店内は清潔に管理されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 408
    }
}